只接受單一意見 先係對運動嘅最大危害

記唔記得 兄弟爬山 各有各做

宜家對面進化左 識得去連登攞料 識得搞分化

我地和只接受單一意見 一定要傾到分出勝負

咁我地行動只有一種方向

失去探索 改良 同進化嘅能力

對面好易捉路同應對 因為我地思維單一 對面簡直係睇住食

咁運動先係玩完

我哋應該珍惜相反嘅意見 探索新嘅方向 不分化 兄弟爬山